屌那星搭巴士係鑽石山站塞撚左幾個字

屌

做咩事